覺唔覺得買旗個d人其實係想做咗善事想話俾人知

我都買咗，因為d小朋友好煩。

屌

只係想話比人知
已經施捨左
唔該唔好再煩我

最撚憎咩野幫我買枝旗
又唔撚知你咩機構 九唔撚搭八

有d小朋友積極琴好似有佣收咁。

小朋友唔可以用利益去諗佢地
應該單純只係覺得自己賣得多旗威威豬

根本就係利用啲小朋友
啲人見到小朋友就發晒姣
尤其女人
「小朋友好可愛呀 ，姐姐幫你買枝旗呀」

反而啲家長帶個小朋友去賣旗真係唔知咩心態
以為呢啲活動可以幫小朋友將來升到好中學？
定以為賣旗真係可以幫到好多人？

咪就係
幫你買定幫受惠者買呀
你一黎到講下咩機構/用黎做咩仲好
「你好呀我係連登㗎
我地希望籌款去幫助新會然
去融入連登㗎
請你買枝旗支持下呀」
咁樣就可能買

我覺得賣旗意義不大，又有金錢利益，
我明白家長想小朋友做義工，我覺得去老人院，沙灘清理垃圾仲有意思。

依家九成所謂慈善組織根本搵笨七做形象功程,好多機構本身有錢到仆街唔係就抽九成手續費,慈善兩個字變晒質

見到啲得意嘅妹妹仔就忍唔住買

人口販賣

同佢講「你咁辛苦做乜，吓！你就日曬雨淋幫佢籌錢，佢地就食大餐，揸靚車，去旅行，你係度做緊d乜野？你話你自已仲有無用？吓！如果賣旗都得，咁賣condom都得啦」

加分項目 勿認真

報咗驚

再見了

on99
個個直行直過
會唔會有人企定定係到聽你講咁大堆野

其實只係想買完可以唔使再係咁畀人攔住

地產佬，追住你。

啱呀我認同
賣旗嗰班根本俾人利用嚟幫自己搵錢